[音樂分享/幫推] Instrumental Band

Hello！我地係Text Not Null，暫時只係得2個人既Instrumental樂隊。
最近Upload左首歌喺Youtube, 希望同大家分享下，如果鐘意嘅話俾個like同subscribe我地。多謝!
(btw我地搵緊鼓手，如果有興趣嘅話可以係FB/IG DM我地: )